<h2 align="center"><b>Türkiye için GoodbyeDPI (GoodByeDPITurkey)</b>
</h2>
<h4 align="center">ağının gerçek hızıyla engelli sitelere eriş</h4>
<p align="center">
<a href="https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0" alt="License: GPLv3">
<img src="https://img.shields.io/github/license/HuzunluArtemis/GoodByeDPITurkey.svg">
</a>
<a href="https://www.google.com/search?&q=GoodByeDPI+Turkey+HuzunluArtemis" alt="GoodByeDPITurkey HuzunluArtemis Türkiye">
<img src="https://img.shields.io/badge/GoodByeDPITurkey-t%C3%BCrkiye-critical">
</a>
<a href="https://github.com/HuzunluArtemis/GoodByeDPITurkey/issues" alt="Hatalar">
<img src="https://img.shields.io/github/issues/HuzunluArtemis/GoodByeDPITurkey">
</a>
<a href="https://github.com/HuzunluArtemis/GoodByeDPITurkey" alt="Görüntülenme Sayısı">
<img src="https://visitor-badge.laobi.icu/badge?page_id=HuzunluArtemis.GoodByeDPITurkey">
</a>
<p align="center">
<a href="https://github.com/HuzunluArtemis/GoodByeDPITurkey">
<img title="GoodByeDPITurkey HuzunluArtemis Türkiye" src="./GoodByeDPITurkey-HuzunluArtemis-logo.png">
</a> 

# Türkiye için GoodbyeDPI ayarları

Bu depo ile Türkiye için GoodByeDPITurkey ayarlarını çekebilirsiniz.

Ayrıntılı bilgi için orijinal depo: https://github.com/ValdikSS/GoodbyeDPI

# Kullanım

[Buradan](https://github.com/HuzunluArtemis/GoodByeDPITurkey/archive/main.zip) indirin ve kullanmaya başlayın. 3 çalışıyormuş.

# Benzer projeler

- **[zapret](https://github.com/bol-van/zapret)** by @bol-van (for Linux).
- **[Green Tunnel](https://github.com/SadeghHayeri/GreenTunnel)** by @SadeghHayeri (for MacOS, Linux and Windows).
- **[DPITunnel](https://github.com/zhenyolka/DPITunnel)** by @zhenyolka (for Android).
- **[PowerTunnel](https://github.com/krlvm/PowerTunnel)** by @krlvm (for Windows, MacOS and Linux).
- **[PowerTunnel for Android](https://github.com/krlvm/PowerTunnel-Android)** by @krlvm (for Android).

### Bildir

eğer çalışan bir ayar (config) yaptıysan [hatalar](https://github.com/HuzunluArtemis/GoodByeDPITurkey/issues) kısmından bildir ekleyelim.

### Uyarı

bu makaledeki uygulamaların gizlilik sözleşmelerini okuyunuz. eğer ne yaptığınızı bilmiyorsanız bu işlemlerden uzak durun. programlar bana ait olmadığı için hiçbir sorumluluk kabul etmiyorum.

### Lisans

[![GNU GPLv3 Image](https://www.gnu.org/graphics/gplv3-127x51.png)](http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html)  

tüm sorumluluk kullanıcıya aittir. kullanabilir, çalışabilir ve paylaşmayı istediğiniz gibi geliştirebilirsiniz. özellikle, özgür yazılım vakfı tarafından yayımlanan [GNU Genel Kamu Lisansı](https://www.gnu.org/licenses/gpl.html) koşulları altında, lisansın 3. sürümü veya daha sonraki sürümlerinde yeniden dağıtabilir ve/veya değiştirebilirsiniz.
